Estate Officer 係咪即係看更?

小弟APPLY左份xx花園既Assistant Estate Officer
諗諗下好似好雞咁
本身讀開BS 但想試下其他野
佢個名好似好引人中伏咁
想問下巴絲有無人做過呢類Officer
人工幾多同埋係做咩多

三思呀巴打

利申做緊依行

可唔可以講多D呀

咩都要識似打雜 受下氣 個客有理無理都入我地數 又唔可以唔受理果下先慘
就算我地能力以外範圍既事或者唔關我地事既都要幫佢
但D客當老奉唔會感激你

可能全世界既CS都係咁

但係入門起薪都應該係15/16k?
幾耐先AEO上到EO?

係咪似物管Apo? 定係工程部先？

應該似係物管 佢又唔叫apo 但係aeo (estate)
其實一鳩樣我估

APO同AEO都一樣 係隸屬物管

我知讀bs入去做即係轉行
而家諗緊好唔好做 同前景問題

aeo其實係咪會所個邊多

你讀Building 不如去試leasing or 工程好過物管啦，物管係穩定，但搵唔多錢又要咩重飛呀

Btw我都想轉走

唔係